［多圖，大波］有冇巴打識依條女, 每次見到佢都好想打j

尾二達哥

Lm

lm

不了

LM

位唔係咁上

快手到 條女ig已經del晒相

佢一早已經delete哂d相所以上黎問下巴打

得返2幅，點搞先